瞓捩頸可以點做

好撚痛

打麻雀

標準答案：瞓捩另一邊